#
 
ผู้
เล่น
ไทย
คว้า
รอง
แชมป์
รางวัล
ประเทศ
จีน
eSport
 
FIFA
 
Online
 
MVP
 
#
โปรโมท
โปร
เมื่อวาน
นักกีฬา
ไทย
สร้าง
ชื่อ
แข่งขัน
รางวัล
ใหญ่
ประเทศ
จีน
คุณ
คุณ
แอมป์
ชื่อ
วงการ
แอมป์
เซ
ฟิ
รอ
ธ
แข่งขัน
เกม
ฟุตบอล
ทีม
ประเทศ
จีน
สมาชิก
คน
อื่น
ทีม
คน
จีน
ล้วน
แข่งขัน
รายการ
ชื่อ
เต็ม
หมายถึง
ซี
ซัน
แข่ง
เรียก
ย่อ
ทีม
สามารถ
ชนะ
คู่แข่ง
รอบ
ชิง
ชนะเลิศ
เจอ
แชมป์
เก่า
ทีม
ทีม
ชื่อดัง
ประเทศ
จีน
แข่ง
นัด
ชิง
ชนะเลิศ
ชนะ
เกม
ทีม
สามารถ
ทำ
คะแนน
นำ
เกม
เกม
สาม
สี่
กลับ
ตี
ตื้น
คุณ
แอมป์
แข่ง
เดี่ยว
ชนะ
แข่ง
ทีม
ชนะ
เกม
เกม
สุดท้าย
ผู้
เล่น
ทีม
โดน
ยิง
ประตู
ช่วงต่อ
เวลา
พิเศษ
แพ้
เสียดาย
ทีม
รางวัล
รอง
ชนะเลิศ
ครอง
รอง
แชมป์
เงิน
รางวัล
ห
ยวน
ประมาณ
ล้าน
บาท
แชมป์
ห
ยวน
ประมาณ
ล้าน
บาท
อย่างไรก็ตาม
คุณ
แอมป์
ก็ได้
รางวัล
ผู้
เล่น
ทรง
คุณค่า
ประจำการ
แข่งขัน
ครั้งนี้
เงิน
รางวัล
ห
ยวน
ประมาณ
สอง
แสน
บาท
กลับ
บ้าน
ถือ
นักกีฬา
คน
สร้าง
ชื่อ
ประเทศ
ไทย
วงการ
ต่างแดน
ครับ
ที่มา
ภาพ
แข่งขัน
เพื่อน
ทีม
แข่งขัน
eSport
 
Nutthakorn
 
Boonritphakdee
 
AmpZeFFiLoS
 
FIFA
 
Online
 
Ronly
 
FIFA
 
Online
 
Star
 
League
 
S
2
 
S
2
 
FSL
 
S
2
 
Ronly
 
TNT
 
TNT
 
Ronly
 
Ronly
 
TNT
 
MVP
 
eSport
 
eSport
 
Gamersky
 
TGA
 
FIFA
 
Online
 
FSL
 
S
2
 
Ronly
 
